iPhone 一問

請問各位巴打，除左apple 本身之外仲有咩地方換電會有信譽？聽好多人講話方間好多會換埋你零件 求推薦

其實而家好多間都係當住你面換電 咁佢換得走你部機啲咩
反而無乜人理舊電本身咩價位同質素 一味貪平

師兄唔好意思，多口問多樣.
咁有無d係用返原裝電？或者有無介紹